有冇人有玩tetr.io？

利申Tetris 新手
同Tetris 99好唔同好易比人打殘
開始學T spin

幾好玩 少人過tetris99 變相畫面簡潔好多
D BGM又幾好聽

打到S+ 但仲係覺得自己好屎

S+
師兄玩咗幾耐

睇YouTube 啲人隨手dt炮
我平時整個T spin double 都慢慢諗
普通疊好似仲快

1個月
A- 打到S+
之前都有玩TETRIS 99 嬴到invictus

DT cannon 你記最易整果個